曾爵士，係時候棄暗投明！

Sir Donald TSANG

出嚟搞自治政府

97淪陷前有政績，有經驗，英皇御准爵士